數學題 機率求指教

X, Y and others --> total 10 people
10 select 3

A is the event that X is selected
B is the event that Y is selected
Find P(A)
And
Find P(A|B)

求步驟解答

錯台